[屌嗱聲] 元朗yoho 戲院真係鳩屎

終於買到imax 靚位睇avenger
你老味元朗yoho 新場諗住實無死
入場買埋imax 3D 眼鏡
心諗終於睇埋可以投身劇透者聯盟
開場無耐睇到thanos 同hulk 隻抽
覺得奇鳩怪怪
個3D 一啲都唔three
除眼鏡一睇
屌嗱聲 2D嚟
仲以為新戲院勁撚到imax 3d 唔駛眼鏡
兩秒後就黑幕
有條友話播錯左 十分鐘後由頭嚟過
好 當預告 我等
上去買撚左個熱狗
落到嚟等多廿分鐘
同我講話壞左機無得睇???

依家拎住隻狗成個傻鳩咁喺yoho 唔知做乜撚野

有無元朗巴打想食熱狗now

上次都試過睇無聲絕景 屌佢老母播播下得色無畫面
播片條友無反應 唔知撚緊j定睇緊咸片 之後有人出去同職員講先正常返

丫 屌你老尾唔撚識拉返前 又要人地出去講返先識
硬件唔得 仲要請個弱智返黎

得聲無畫面

唔撚係掛

無聲絕景聽聲無畫面

想睇套戲都咁撚難

Avenger 而家啲位咁難買都買到
點知睇唔到
又真係幾唔好彩

你個野壞咗呀!

影隻熱狗黎睇下

有性趣?

早一個星期買

其他人有無屌晒鬼

你唔好彩姐
喺yoho睇過五、六次都冇事

有畫無聲都未必即刻知

睇場戲都要買大細睇佢會唔會出事
係你好彩姐

笑撚左

個個鳩衝去換飛
條隊長撚到去尖咀

好彩我冇事

下次到你

我睇過幾次都冇事喎

好慘 好彩咁多年睇戲都未遇過

我睇兩次復仇者三IMAX都無事 都係元朗yoHo

無事係基本架喎

鳩屎得黎有個好處就係收唔到電話
唔會俾人用電話啲光"殘"住
利申:用垃圾csl

間野成日用imax 打飛機
一次都唔應該錯啦

個個黑幕個陣都㩒電話喎

笑撚到我

你隻狗呢

唉

搭單問 有無人睇左 mx4d ? 覺得點

無巴打要拎左去堆田
真係好撚難食

可能咁岩我個位收唔到掛

條腸凍架
我個條都熱過佢

屌奶星買左星期二imax 3d
未整好咪痾撚

戲又唔俾人睇 電話又唔俾人用
On99

睇咗, 冇事, 好正,
樓主,
Enjoy your hot dog

新野黎叫凍狗，獨家野黎
ua,mcl準備等收皮

元朗睇IMAX 360度全部蝗蟲高談闊論

屌你老母

幾正好有臨場感，有打鬥戲嘅時候背脊會好似按摩椅有野打背脊 我睇wankanda大戰嘅時候睇到想落場幫手打

不過我係太古間mcl睇，個mon太撚細，大啲感覺會更好。

巴打...我諗我同你同場
頭先見有人係門口拎住個熱狗
你係咪帶眼鏡 1.75左右高

乜依家睇imax 3d要自己買眼鏡架

要

真濕鳩 ，睇過幾間imax 都係入場比埋你唔洗買

邊間？

我試過睇猿人爭霸戰，睇到一半播緊係個山洞度好黑，但個畫面閃咗少少綠色野出嚟，我仲以為第二集轉咗做鬼片，點知越來越多綠色，仲lag機定格斷聲.......
真係超垃圾！

以前間間都係
好似早幾個月定上年轉左 變左要買/自己帶

我睇四五次都無事

有冇賠

仲有少少雪花添，好懷舊

即係乜都冇，入去坐

留票尾一個月內可以睇兩次

樓主係幾慘嘅
我平均每個月去個度睇兩次戲無出過事
睇呢個post先知奶過咁多次嘢

睇過10次以上仲覺得幾好坐
新場都出事咁大獲

咁都會發生 都算黑

俾你換返兩張iMax飛咪好囉

yoho勁多大陸人

戇狗揸熱狗

我住元朗都甚少去yoho睇戲
試過一次睇2D，好多蝗國人，又嘈又電話響，垃撚圾 以後都出去市區先睇

香港人鬼識咩
比例唔岩都唔覺有問題
得我一個出去屌

竟然冇人界櫈。
抵撚死

限一個月內真係好乞衣

CSL 果然得個貴字，我個台收爆喎

利申 smartone

笑左

我知你好嬲 都唔駛講iw啲內容

諗真D, yoho 係 SHK 商場，同smartone 係自己友
其他台收皮都唔奇

我都平均一個月兩次，貪禮蜜片優惠
touchwood 都未瀨過野

佢靚唔靚仔？

講到第四頁都冇熱狗圖

上星期先睇完imax 3d 好爽
樓主真黑西

我住元朗的，自舊年開張以來都睇過好多次imax，又無試過有意外，只是剛開幕時imax 院好熱，唔夠冷氣

好慘 成個畫面出晒嚟

屌 尋晚walkin想睇其他戲比你地搞到買唔到飛

yoho 個imax比起UA質素係差一大折
只係收得平啲

問人靚唔靚仔做乜鳩 好gay

香港未試過

係日本試過有聲無畫
負責人即刻出黎賠罪派現金卷
三個字之後load返前繼續睇

去isquare imax睇ant man
臨開場前話壞機
佢俾我揀退錢or睇下一場

睇過幾次都無事WO,
唔3D 就梗架啦, 而家啲3D 戲

家人走失了
請各位街方留意一下
【失蹤少年】患唐氏綜合症16歲仔黃曉光失蹤 警呼籲市民提供資料

淪陷區d野係低幾皮架啦 唔撚順氣咪出市區睇囉

你以為啦

想問邊區唔係淪陷區

我覺得係套戲問題，我係mega box睇imax 3D都係咁，又係除眼鏡睇hulk打thanos , 後尾發覺連最叻嘅3D字幕都唔係咁3D

我想含熱狗多啲

鳩屎呢個term真係好老餅
利申今年小二

幾年前係屯門凱都戲院都試過壞機，要等退錢再過隔離巴倫紐睇戲

上第一日入左睇

好彩冇事

你同黑豹巴打買左飛？

個個都話冇事 得樓主話有事
好懷疑樓主係打手唱衰間戲院

淨係細個嗰時睇過一次戲係壞左projector